[國際線]抖音禁廣東話 煲大佢！！

抖音唔係淨係得支那人玩
全世界都有好多人用緊
煲大佢俾世界知道支共點樣破壞人地語言

唔知有冇用
但勝算增加1%就係1%

認同請分享

Push

禁左咪好囉，免得荼毒我地D後生仔女

最好禁埋微乜微物果D垃圾

玩支那app已經on9

歧視啊

Wfc?
除非樓豬玩開啦

其實香港好少人玩
但日本同台灣好多

冇block到英文你吹得佢漲

日本都算當拮唔到肉唔知痛
連台灣後生都全力奶共真係失禮

蘇哲安召喚

Wfc

玩抖陰=傻閪

傻鳩先用支那app，柒到仆街。

其實你地有冇諗過有啲多國人係唔知佢係支那app
或者可能知咗都WFC
但係我當10個入面9個WFC
其中一個因為知道呢件事而開始關注香港問題
開始share俾隔離一樣玩緊抖陰既垃圾
唔係都係一件對我地有利既事???

FOJ嗰啲成日玩

點block法？
講廣東話block account？

就算香港人冇玩開
都唔等於廣東話可以隨便被人打壓

點解日文又唔敢禁嘅？

Source?

內地版定國際版先 國際版封得較少

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金炒價賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

source:
另外有少少野想講:

我想你地知道呢啲微小既事係唔應該WFC
我自己認為香港人行到今時今日
唔係因為反送中
唔係因為假普選
而係因為我地知道支共係垃圾,係地球毒瘤
呢件事由8964,甚至可能係國共內戰時期已經開始被世人知道
當中可能就係一件一件微小既事累積而黎
我唔知呢0.01%對將來會有幾大影響
但係我相信今日就係每個0.01夾埋得出黎既結果

同埋我想講 現實唔同打機 所有事都唔會有take2
輸咗係唔會有得restart
所以!!!
珍惜當下每一個機會 累積些微既勝機
最後先會贏到呢個Raid Boss

光復香港 時代革命

遲下禁止香港人講廣東話架啦

禁返佢個APP

進攻功能界別 不如 進攻抖音

抖音廣東話過半 = 有話語權（機會大過玩功能界別）

好多外國人用架
推

支那版一定禁

PUSH

點解要玩埋d 垃圾

racist

agree

擺明係

呢個題目同做警察要打市民一樣
人渣先會做狗，垃圾先會用鬥陰

外國人唔知係垃圾

同香港一樣，得豬先會用，個個都知中國野咩料

唔好講到啲人100%知咁
就算知蚛蟈野係垃圾
有好多都只係跟風玩，根本就唔知係支那APP
呢件事你唔講，佢地就更加唔會知呢個APP係打壓工具

佢禁左
第時得返香港人識廣東話
係咪會變成香港話

on99先玩抖音

Push
唔玩，但係如果可以煲大件事，俾多d人知道抖音係支那app，會做政治篩查同盜取資料可能，都幾好
可以connect埋之前美國少女係抖音扮化妝報導新疆集中營，然後帳號被封既事

起身小push

我哋應該用自己辦法禁抖音，大家諗吓方向

好嚴重

up

啲垃圾app 咪由9得佢
最好禁埋香港人download 添
免得荼毒香港人

平時已經好反感呢個app，不過都幾多鬼佬用，尤其係鎖係屋企冇嘢做既時候
再推一下